軍人進城，川普要鐵腕鎮壓“共產國際”暴動！ 左派騎劫抗議，美國大騷亂、暴徒打砸搶，黑人騷亂和香港抗爭之區別

軍人進城，川普要鐵腕鎮壓“共產國際”暴動！
左派騎劫抗議，美國大騷亂、暴徒打砸搶，黑人騷亂和香港抗爭之區別；
中共貿易毀約，美追加關稅；
傳中南海後悔；
SpaceX再創歷史 |
新聞拍案驚奇 大宇

新聞拍案驚奇 大宇
475K subscribers

📣本集影片的免翻墻鏈接 👉🏻

💎引爆全美騷亂 明州弗洛伊德命案怎麼回事？ 0:42
💎各地暴力場面令人震驚 總統攜家人進入地下掩體 2:30
💎抗議運動遭人騎劫 天下共產一般黑 4:50
💎美國鎮亂不排除出兵 中共也被懷疑從中攪局 5:48
💎騷亂下 美國再完成載人航空壯舉 7:21
💎亂戰中美國警察的衝動 別國也有人煽動騷亂 9:17
💎一個香港小孩的書包 顯出美國騷亂與香港抗議之區別？ 10:32
💎當前形勢下 觀眾朋友給香港人的寄語和音樂 10:54
💎美國超60法案制共 中共罷買美國農產品公然毀約 13:13
💎昏招頻出 消息指：中南海有悔意 14:23

-
⭕️加入會員：
⭕️年費會員：
⭕️捐款支持：
-
訂閱每日視頻 + 按小鈴鐺🔔：
-

爆料訊息： xwpajq@gmail.com
會員與捐款訊息： dayutime99@gmail.com
爆料中，請盡量多提供一些說明文字，便於工作人員查看。我們每天都收到大量的各類郵件，容易濾過，或者沒有採用您的資料，還請大家不要介意。
再次提醒一下，大家給我們發信，請不要發網上重複的消息，請發您自己掌握的有關實情，而且儘量寫好事件發生的時間地點，最好再附上幾句簡介，讓我們知道發生了什麼。只有一張照片，或者是視頻，我們沒辦法確認，不好報導。請您一定保證自身安全的前提下，再發送有關信息，安全第一！

-
臉書：
推特：
追蹤部落格:

更多視頻：
新聞拍案驚奇 武漢肺炎 👉

大宇推薦！新聞拍案驚奇 精彩視頻 👉

-
Credits:
shutterstock Images:
Music: ,
Stock Video: